一人一個被傷病毁掉生涯的球員

deisler
曾經係德國超新星,不過成日傷
27歲就退役

diaby, rosicky

夏格維斯

阿倫史密夫

見到標題已經諗起佢

卡卡算唔算？

球盲標準回覆：Reus

香港山度士. 一剷收皮.

de la red

林美拉出得返未?

Pato

Hayward

Gordon Hayward 今日先整親

Jese

Willian
個腦有事 唔係既話憑技術同身體條件應該佢做世三

grant hill
penny
d rose
brandon roy
oden

Shaw

傷到抑鬱
阿倫史密夫
伊度亞度達斯華
大哨，唔係大傷應該勁好多

大哨, 垃圾膝頭

活基治

巴利

Alan Smith

D rose
Roy
Oden

係喎 活基治
好慘

加斯居尼

Tracy Mcgrady

Alan Smith 其實唔係好勁姐

e巴

毀咗生涯囉

林志堅

Wheelchair

自甘墜落

基維爾

又係你呀巴打
你諗住開埋啲一人一個嘅post扮sick ball 扮到幾時

Giuseppe Rossi

伊度阿度達施華

Woodgate當年係皇馬踢得唔係好多場
但其實表現算係咁

三杉淳

佢都冇傷過，天生腦殘唔算

卡卡

佢好似因為傷搞到有抑鬱 唔知而家點

第一場就擺老烏+紅牌

柏圖

艾殊頓

Derrick Rose

想樓豬開返個 一人一個衰咸濕的球員

飲酒

Derek Rose

king

雲巴士頓

艾殊頓
果時出黎個feel 成個新舒利亞咁.
點踢左1季好波就重傷，之後掛埋靴。

如果當年懶半分鐘唔飛起擋波
依家唔洗踢英乙

Penny hardaway

左腳王 列刀疤

哩個真係可惜，本來係意大利希望嚟

陳文輝

我覺得佢係俾費sir玩死左多d
前鋒變防中

費蛇好中意將唔係防中既人改造成防中

巴神

先受傷，2次大傷，後自暴自棄

卡斯迪倫

reus

gordon hayward

佩亞達

......................

自己唔檢點抵死喎

Grand hill

T mac呢？

迪拉列特

唔識計數?